![Relicário](https://raw.github.com/tduarte/relicario/master/content/themes/relicario/images/logo.png "Relicário")  
>O R Design é um Encontro Regional de Estudantes de Design que acontece anualmente em cidades diferentes. O evento itinerante tem cunho acadêmico e cultural e busca promover a integração entre estudantes do curso de design das mais diversas habilitações e instituições. O evento é organizado por estudantes e para estudantes, sendo assim, não visa fins lucrativos.

>Um dos principais objetivos do evento é promover debates, palestras, oficinais, workshops, mesas redondas e outras atividades. Buscando possibilitar a troca de conteúdo e fomentar discussões relevantes acerca da situação e do papel do designer no cenário atual.

Fonte: [R Curitiba 2013](http://rcuritiba.com.br/)  

Pensando nos objetivos do evento, durante o desenvolvimento do site para a CORDe Relicário, pensei que seria interessante abrir o projeto para o público. Assim os encontristas poderem colaborar com o desenvolvimento dele e futuras CORDes e CONDes terão acesso a um ponto de partida, ou ao menos um estudo.  

*****

## Objetivos ##
* Desenvolvimento do tema de forma responsiva.
* Mudança aleatória entre as três cores da identidade.
* Otimização do código para buscas.
* Integração do plugin bbpress (plugin de discussão).
* Criação de uma página de perfil para cada usuário.
* Ferramenta de contabilização de pontos no perfil do usuário.
* Ferramentas de compartilhamento em redes sociais.
* Maneira facilitada de postar a programação do evento.
* Maneira facilitada de adicionar patrocinadores e apoios.

## Sistema ##
* Wordpress 3.6.1
* Tema Gridly 0.1
* Jquery 1.10.2
* Estilos em SASS (SCSS)

## Guidelines ##

* Identação em tab para todos os arquivos.
* Padrão SCSS.
* Mais informações em breve.
 
*****

Criado e mantido por: [@tduarte](http://www.thiago.in/)  
Desenvolvido com orgulho usando Wordpress + bbpress
